1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик события - это функция, которая обрабатывает, или откликается на событие.
Примеры наиболее часто используемых событий: 
✓ onchange - HTML элемент был изменен
✓ onclick- Пользователь кликнул мышкой на HTML элемент
✓ onmouseover - Пользователь навел мышку на HTML элемент
✓ onmouseout - Пользователь вывел мышку за пределы HTML элемента
✓ onkeydown - Пользователь нажал на клавишу клавиатуры
✓ onload - Браузер закончил загружать страницу